（突發）老豆老母我愛你

話説我老豆係雨傘期間都被受影響,好多單job都比人cancel咗。雖然佢唔係親中,但係我都好少同佢講政治。
今日膽粗粗同佢地講我放工會去遊行,佢地居然話佢地都會去,提醒我萬事小心
係咁既世代生於咁既家庭,我真係好幸福

香港人今日尊嚴一戰

你就好
屋企個個都唔支持

圖呢屌你老母

你要乜撚野圖呀屌你老母

（突發有圖）灣仔金拱門新店員激大波

屌你老母人格分裂？一時咁不孝 一時又話愛老母

提防糾察篤灰散水

屌你認真post

我成家奶共狗，次次親戚食飯都係批鬥大會1抽10，得我孤軍作戰

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

星期日返咩工

有理説不通都唔緊要,我地係為咗自己同下一代既未來而戰

為自己only
窮毒撚冇下一代

好幸福，一齊加油！
維園見！

以前中同成班三十個人得個一兩個出,香港人真係咁失敗？

樓主好波！
skrskr

btw 有咩咁突發

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

skr 你老母

skr埋你老豆

我識人屋企調返轉
老豆老母去遊行
個仔大學生唔去